想買袋仔

夏天好熱唔想成日孭背囊

但每日返工都有小小野要孭

其實可以塞曬落褲袋都得

不過褲袋會好脹, 有冇d 幼繩斜孭小布袋好介紹？

夠塞電話銀包加兩包紙巾都得

巴咩細袋仔 nb adi個種布袋size好啲

孭

我孭袋 長期入面都係吉

但係男人孭細袋好核突喎 你講既細袋係咪姐係salad個種銀包袋？

我睇到布袋兩隻字啦 自膠 返工係咪文青style先

想扮下文青 有冇推介？

頂 salad 銀包袋

冇睇開布袋

第一隻唔差啵 打咩keyword search 嫁巴打
唔該曬你

巴llm 唔係search啊我係搵返睇過既韓國代購shop 你求其fol一間就會彈好多間related架啦